有錢人品格好=有教養

窮人品格好=儍仔俾人蝦

身體感受

身同感受
剛剛打撚錯

根本窮老豆老母就唔應該教個仔做好人

咁都有得笑

窮人就唔撚好生育，根本就無資格生育